[Chord] Juno 麥浚聾 - 如髮

Capo 2

Em Am
至少可以不害怕 至少可以跟誰回家

F C G Dm
將建立過他還塌陷過她 是否自由 極之像貪
Em Am
至少可以不害怕 陪他呼吸她喜歡嗎
F C
當一切完成後 快樂嗎

Em Am
前身鋪於每次事後 眾生歸於一些滲透
F C -------- G
如汗彎彎彎到雙腳之間

C
暗暗生出如髮（濃濃密密似掛於心眼裡的麻）
Em
暗暗生出幼嫩的黑（濃濃密密像萬句某異國的說話）
Am 或者(F) ? C
沾濕過最後為蒸發 能填盡萬個裡海未能填盡我空白
F
（濃濃密密像沒有面孔的面紗）暗暗生出如髮
Em Am
（濃濃密密似散於肌膚裡的繁華）細碎紛亂偶然生出造化
F G C/E
吻過天下成就我一束 黑髮

是咁的 小弟其實係個自學既新手
今次係拋磚引玉 等高手再執一執
兼出哂成首

LM

無人聽JUNO既歌

PISH

pish

PISH SOSAD

唔知你玩野定認真 但好似無個chord岩

c key e minor 開頭？

ching ho ball